Steam有隻粵語Indie Game

咁啱睇到有隻rouge-like game 叫 Craft In Abyss
覺得幾吸引
睇睇下宣傳片嗰陣
突然聽到首歌係廣東話
發現原來呢隻game係香港人整
隻game望落唔係啲速食昆水Game
仲要出咗冇耐
有冇巴打有留意

推一推

玩咩

平民遊戲工作室介紹過，有興趣可以睇睇

你架要塞上面會有啲炮台喺度
咁你就透過改變你個方向/移動射啲敵人
有啲炮台會固定方向，有啲玩家控制
咁你過關之後可以升級你架要塞
打啲勁啲嘅敵人
吧！

利申：未買
仲諗緊

雖然唔係香港人整,不過talos principle少有地有廣東話配音

隻GAME係香港人整架

其實STEAM除左部份FREE TO PAY嘅課金GAME之外
都好少速食昆水 GAME

整一隻正正常常既steam game唔容易，支持本地創作

唔係講緊talos principle咩

你講完先get到上面講緊乜

睇stream，好lag不過都諗住支持吓

唔想睇隻垃圾

想玩隻遊戲

當請香港dev飲杯咖啡
希望開發者唔係藍

係 呢個好明顯

建議大家買左既係steam留下言
咁好似會推到隻game上去
唔係就沉落去

OK

waiting for 工作坊

但個配音係平民遊戲工作室